自己一個租房住，你問我答

1. 唔係香港
2. 係單人房唔係屋，有空間擺野，有獨立廁所，有common area用
諗到再講

廚房幾大

👌

廚房common用 得個爐仔
食飯時間長期比樓下d東南亞人霸住
煮野好大陣味又唔係咁衛生
懶得幫人洗所以自己煮野都係買個煲仔係房煮

成世都冇

月租幾多，住邊頭

一千幾
住邊唔講啦，平租既地方都唔多

有無污糟嘢

唔喺香港你驚條撚毛咩

屌 又係
呢邊好多人都有上連登不過依家自爆都唔驚
係台灣住

好乾淨
有咪當多個roommate

台灣做嘢？

on9 - 講係邊住都驚自爆

你幾歲呀，講左驚唔驚自爆呀

tom房?

讀書
台灣人工咁低狗也不做

台灣好細架咋
19歲岩岩出黎住左年

呢d香港先有 又係比狗住
我平租咁多重要間房大咁多，又有私隱衛生又好
贏十條街

私隱好？
叫雞打J冇人知？

有咩好問啊嗰個外國讀書做嘢都自己一個講住架啦

台灣讀書返香港做唔到嘢

呢到香港論壇定外國論壇呀柒頭

香港論壇，不過冇人想知

冇人知
唔叫到拆天或者撞牆都唔會聽到